每月派$1000已經夠班賤種窮撚食40餐金拱門，仲想點？

想一次拎$5000去賭？

諗住淘寶5000蚊野係黃色經濟圈創業

用$5000喺淘寶買傻，端午節賺班傻西黃屍錢

點呀藍屍

加大都唔得

果然係要發咗達，要去到李嘉誠或Elon musk級數先有資格加大個餐

一個月可以加500次凍飲